有冇人曾經係熱狗之後醒覺？

係咩驅使你離開熱狗？
醒覺之後有咩感想？
可唔可以分享一下心路歷程

在此贅述熱狗特質：

入營咪知